當你發現你身邊有朋友係港豬

你會唔會/敢唔敢當面鬧佢？
會/敢
唔會/唔敢

推

早就發現啦
唔算係朋友，係同事
本身講都費時，佢冇啦啦要同我講
直接同佢爭論，再鬧+串佢
鬧到後尾佢完全駁唔到
之後唔敢再喺我面前講呢件事

佢唔主動撩起就唔理佢架啦

btw 9.1 13:00 機場見
五大訴求 缺一不可

因為我平時一向係乜都笑笑口，冇乜所謂
唔會同人嘈交嘅人
所以對方完全知道我真係嬲到極點
唔敢再喺呢件事上亂咁講野

唔會主動講 除左佢地真係講左膠論
就會忍唔住駁佢

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

作左首軍歌幫大家回血《願榮光歸香港》 招virtual合唱

顧住同囡玩

我覺得港豬還好
最肉酸係有fd仆街到叫我地去遊行，之後問佢去唔去㳄撚次都失蹤唔覆
然後有咩事就係度post ig story表現自己關心緊黎拎光環
仲肉酸過港豬
自己唔去就咪撚叫人去啦屌

都可以算係港豬

佢地後果自負啦 鬧佢都無用